有冇人而家入元朗？要人啊屌！！！

人啊！！夠人多就得，唔洗驚！